發現咗隻英國手機驚 國家可以揀香港

Hong Kong is country！！
I love UK

Down完可以加小妹 一齊踢波波

隻game 好多黑人球員 圍住小姐

玻璃心又碎，